# Trevland

`+` за  sticky хедер

# html
`<span class="navigation__link--effect-mod"></span>` - это должен быть еще один элемент)

`<div class="content__card card">` тут можно не использовать `content__card`, т.к. ты его не используешь для стилей

Пробуй немного короче называть классы)

А так все хорошо) 

# css

Отлично)

minmax `+` 

# js

Отлично)

`+` за второй аргумент в методе toggle

```javascript
item.classList.toggle("js-sticky", window.scrollY > 0);
```

